香港人兇兩野就縮，真係易呃！

我一早就已經講脚安法只會係雷聲大雨點小，(起我底夢境個Post自己搵)，因為又急又兇，好似唔需要理國際社會睇法，好唔合理！

依家佢地兇到香港人依家差唔多想自己搶嚟自己立咁，又話希望內容溫和，又話要符合普通法，全部都係政治唔正確，柒到爆！

幾溫和同幾符合普通法，日後都係任搬龍門同解釋！必死無疑！

依家國際社會咁大壓力壓落嚟，邊個急？

自助人助，堅決反對脚安法！

香港人贏撚硬！

推一推

推

贏撚硬

推 反國安法

講點温樣和啲有無追溯期果啲都係on9

推

TBD整咗條新片 六四+香港抗爭
好有心 入去睇完比個likethx

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨同分化民眾。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)